好撚噁心

諗返起自己同條前女
拍拖既時候真係好on9
自己作為男人老狗咁感性
真係好撚噁心
成個女人咁

有時真係寧願自己冇拍過呢場拖
諗返起都覺得柒

感建分

佢唔喺分咗啦咩

咁咪一天都光晒 仲點會有問題

樓主只是一個弱智， 大家唔使咁認真

我都有咁樣 好撚嘔心

小學讀書辛唔辛苦？